知唔知點解港共/狗到今時今日仲要叫香港人認錯 對清真寺就即跪？

理由好簡單 就係我地未夠勇武 唔夠強硬

仲記唔記得將軍澳隻狗被鶳時不停講對唔住？

無人推

Push

推

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行